3175聽日會彈返？

9月期油升緊7.5%

聽朝先算啦，美國先啱啱瞓醒，今晚仲未開始

一陣直線插水無水花

靜啦

今晚有燃油庫存
應該收到風
升30%
但都無用
$3樓上既人 有排都返到家鄉

彈呀 彈入棺材

算啦 轉頭倒插可以40％-50% 咁唔見

返家鄉了

火箭

好仆街

今晚好似出個原油庫存報告
多過預期應該就會再插

price in 左

上返10蚊

認真呢....

13.92

少過預期

收到風 會出庫存少過預期
會補多句 燃油需求少過預期 供應遠超需求